被愛既人真係好幸福

一直都好羨慕其他人會有人無條件地愛自己
會有人願意為自己去付出 所有野以你為先
想盡辦法去氹自己開心 盡量去滿足自己
我真係覺得有人愛自己真係一件好幸福既事
我都好想感受一下被愛既感覺
我都好想拍一段轟轟烈烈既拖
但偏偏自己犯賤 被虐
選擇做一個卑微既人 明明缺愛 仲要為一個唔值得既人去無條件地付出 比愛對方 令對方開心

所以被愛既你地 真係要好好珍惜

珍惜ing

珍惜緊

付佢老豆學識愛自己仲好 自己一個更開心

無用㗎
你幾愛佢都好，都係話變就變

無條件付出又點
當我想佢付出，佢竟然話我市儈
話真係愛就唔好期求回報

一個犯殘嘅人叫人珍惜愛

樓主是咪寧願做人第三者都唔做人女朋友